白色強人

繼承newgod美斯既意志
我確定繼續開po
之前唔得閒無睇
宜家想睇翻 有無背景講下